刑事偵緝檔案 (3)

相依的分秒間 不似當初那麼興奮
兩眼再次望見 你那逃避眼神
一聲聲歡笑聲 總覺隱隱帶點苦困
似這晚這一切 未像期望動人

聽晚再見

呢啲我知，但河國榮係邊個助手？馬神同邊個係情侶？頭先有講，追追下post又唔記得咗

聽晚繼續

馬神係謝婉婷果時係情侶
河國榮好似係謝婉婷助手

張Sir:「唔拉!」

我lost左個位，藍恩美同邊個一齊死? 另外邊個係5年前死

同埋話藍恩美同河國榮（鬼佬）搞埋一齊？

同河國榮死
5年前嗰位就馬神

藍恩美同河國榮一齊死

推到3

前幾套深夜劇都無推得咁快

之前壹號皇庭5輯一個post都推唔到

咁蝴蝶協會有邊啲人：樓南光、馬神、謝婉婷、（藍恩美）？

皇庭講律師
呢套講皇家警察
政治因素唔同
反應邊一樣

壹號皇庭一次過播足五輯追劇既都會好快厭同疲倦啦

特別係皇庭3已經唔係好掂

全靠演員

咪靠Bobby, 陳秀雯同埋陶大宇撐場面
皇庭4仲連陳秀雯都冇埋

又變咗鍾意聽插曲

[quote]

大臉Jessie真係好正

大臉Jessie真係好正

陶大宇嗰句「我皇氣照」真係好感動

其實都唔係好大面啫

大臉Jessie

邊度有線上睇？

thanks 巴打

單單案都強姦好悶

頭兩輯係星期日播
一個禮拜一個case
但第三輯開始變左一至五做

單元Case咪好

想知係唔係一次過播四輯

頭三輯就一定，但第四輯好難講，始終冇關連

05年果次重播都冇播第四輯

想講第四輯，古仔係做得好
但始終冇前三輯咁好睇
同埋當年首播又遇上亞視離奇高收視，加上當年CCTVB又冇咩特別出色既劇（《茶是故鄉濃》係台慶劇唔會有獎），古仔同mall姐先拎到視帝視后

其實尋晚嗰集張Sir可以告Jessie濫用警力同埋偷野

但張sir之前放緊假

義仔唔係放假

反而我覺得第三輯最差

好似撞正縱橫四海，用陶大宇打刑偵

係用刑偵打陶大宇

多左羅冠蘭
BTW我覺得橋段幾好
最後一個case可以將之前既case串聯一齊

真係諷刺
前主角落得咁嘅下場

CCTVB自己小器姐

嗰年唔止陶大宇
對張衛健又係咁刻薄

哪渣仔做孫悟空

陳浩民未夠班演孫悟空

我記得當年播第三輯時
大宇已經同無線無約(或者就黎完約)
但都幫手拍宣傳片同宣傳
算係仁至義盡

就黎做啦

你又黎

阿me又住埋左一齊

咁啱姐

D舊劇女主角個個都公主癌，
完全唔理人感受既

馬德鐘？

嗰時未有呢個詞

工於心計

已經有「老婆大人」

今日咁少人睇

我係話90年代未有「公主病」呢個詞
「老婆大人」就不嬲都有
「港女」喺嗰個年代就只係泛指香港女仔/香港女性咁姐, 仲未變成Negative嘅野
「小三」都係指小學三年級嘅簡稱咋嗰陣

至少我上咗水

長假期掛

公園綠色長櫈

廿幾年啦
香港政府咁有錢翻新有幾奇

陳啟秦講得好得體 好大方 不失男人霸氣

Ok thanks.

人地無幾耐之前咪話唔想結婚住lor

x2

陶大宇：女人係喜怒無常架喇

係個格衰d

今晚個個去晒LKF? 咁少人推

佢咁都get唔到你意思
仲要解釋咁多 弱智

張Sir又比錢Gigi駛

識著呢d frd真係

終於都睇到，頭先搞左勁耐，以為個電視壞咗
原來係個分插壞咗

gigi得意啲
呀me啊……

人地送一大紮
張sir依家先黎送

真係追人？
唔知明知人有女友咩

眼中淨係錢

所以幾十年之後就追到阿me

人地有未婚夫架啦張sir

喂喇 呢個花店女人跑龍套
竟然咁有性格嘅喂

張sir

張Sir
男人最痛

哎喲 超級大傻仔

阿牛

I know that feel bro

好彩未算太柒

花店店主咩名

睇到個心都痛埋

黎海珊 好似係, 唔太肯定

應該扑出嚟話：「哈哈 係呀 賀你結婚架 鳴鳴鳴 」

失戀了

燈神

張Sir已經喜歡咗Jessie

仲要掩住塊面講 🤦🏻‍♂️

轉數好快

好尷尬

講送花道歉都仲好丫
賀訂婚個理由太怪

你叻

因為件案鬧交唔結婚 好老土呀

Sorry 呢套嘢係十幾廿年前

佢兩個真係好唔似拍拖

我都係咁話

驗屍報告會唔會關陳啟泰事
做錯野跟住比女飛做就大宇

張sir！！！！

佢又做錯嘢！

人有話為件案鬧交唔結婚

廿幾年前

陳啟泰又係，條女覺得有可疑，叫你睇下報告都咁多嗲

泰仔真係慘，識著咁既女。

唔怪得張sir會以為人地沒男朋友

泰仔個LOOK幾型

唔理女朋友做咩都應該支持

現實就係咁 對條女千衣百順都係被人帽
相反陶大宇呢種鍾意就屌柒你既性格 條女就好冧

23年前

陳啟泰咪就係唔聽條女講，屌柒佢查黎做咩lor

啱呀 你睇Madam老公
去揼下骨都俾老婆揼

而家啲劇都好少有張sir呢種火爆性格嘅男主角 好正 好似係

配埋古巨基首插曲真係感受到男人最痛

「你要訂婚嘛」

陶大宇原來幾好戲
真係有陣酸味

今集好悶

陳啟泰個樣做得幾好

嘩 正
「應該係警方問題」

Jessie都改口叫張Sir做阿勇
慢慢黎啦

再落去會唔會訂唔到婚

唔係呀 睇下呢臭西都幾好

唔係點同大宇一齊

Gigi?

義仔

集集死人跟住查案破案岩唔岩呀仆街，痴撚線

Jessie都火爆
秦仔開始食佢唔住

但其實都係秦仔好
差佬得個爆字
秦仔有樓有錢有事業 全方位食住Jessie

臭閪郭可盈

係屬日劇情推進得太快

到底有幾多個男人為姨婆失過戀

義仔噴水

細個好鍾意睇
重播要放假先有得睇下

啱啱睇 陶大宇同蘇玉華係咩關係 點解成日俾錢佢？
之前有集見佢叫個細路仔做仔 嗰陣以為蘇玉華係佢前妻 睇睇下又好似唔係

義仔件衫

泰仔一睇就知老婆奴 M底

兩個人都冇乜好

義仔火速追到 點知條女殺人
勇想追 人地即刻訂婚

係尋日劇情推進得太快

原來唔係咁鍾意可兒

大宇

義仔係仆街仔
叫人試自己唔試

Gigi傻架?
張Sir失戀仲要佢唱「分手總要在雨天」咪令佢仲慶

青梅竹馬 拍過一陣拖
蘇有咗 但老公走佬
勇決定照顧

5蚊3隻蛋
依家10蚊都冇3隻

大家都有神之記憶力

日式鬼片必備：失驚無神出現嘅小朋友

唔該巴打

永遠都有八婆 or 細路

早排落街市買蛋15蚊10隻

咁又誇張左
依家一排都係廿蚊左右姐

一年前嘅嘢都記得咁清楚
個細路又可以有條有理講哂啲事出嚟

呀may幾時死話
個細佬咁細個 仲要咩所記得

以前物價平

鬼佬

臨尾仲好驚訝咁記起d野

唔出奇既
我呀妹都成日記得好多野無啦啦同我講

KFC巴打

同依家d mk一樣
講到愛生愛死又最後一個老婆老公
然後第二日就識另一個又繼續好愛好愛

而家鹹蛋都係六蚊三隻

幾多歲?

而家TVB改契股巨肌做契仔？

問我琴日食咗咩都要諗一諗

6,7歲

啱啱諗左諗，爭d記唔起

我記到
可能因為我曰日落樓下食同一樣既野

佢唔係講緊煮咗嗰啲咩
仲以為士多一定係賣熟咗嗰啲

今日少咗咁多巴打上水

咁寡

長假期 happy happy friday
落晒老蘭喇班偽毒

毒撚係咁架啦

一樣

咁對未婚夫

俾陳啟泰知佢係同阿勇食會點

快啲散

仲要即刻cut線

我係陳啟秦我都頂唔順

張sir嘅眼神

好撚慘

頂以為個餐牌有咩玄機 原來只係過場

依家先返到屋企

千！里！眼！

帽事咗

呷醋wo

molamola

帽已綠

支持泰仔攞刀劈死Jessie

Jessie 都唔識避忌

無綠帽icon

呢d真係大男人到爆，死都要條女聽你講

義仔派錢

啲好姊妹

我地一齊為張Sir打氣!
張Sir加油!
你得嘅!

屌jessi 自己跟去咋

有時女人真係唔明架
街真係多狗公

明顯秦仔驚有報應

如果泰仔都大男人既話，我諗陶大宇仲勁

我都望左幾眼

反而大宇角色似外剛內柔

我都係

Hi~~

喜好 食女

屌佢地係咪情侶裝
一樣色既件衫

john係gay佬？

本身諗住笑下個女人講英文

嘩 你也叫約翰 做咩講中文

嗱 你睇 女人係咁架
口裡說不 又嬲
其實放咗喺心嘅

驚有報應啦

臭雞

人地根本無應承，痴線

張Sir聽到Jessie約咗人食飯即刻變樣

Ching 好熟女人

泰仔有咩報應，無睇之幾集

老實，真收兵，姣西

轉數好快添
話佢唔好彩

不過上一代都多張sir呢類角色性格麻甩佬
可能電視影響

又完了

冇啦

因庭家母正係咁嘅人

查案樣, 好型

聽晚仲有

因為*

巴打實好錫老母

John係咪暗戀謝婉婷呀

我愛老母

發覺今次單case完全冇用過flashback 全部都係用口講，連謝婉婷咩樣都未出

上集出咗啦
唔係咩

一大突破

果個唔係may咩？

出咗, 但簡單過一過咁.

好耐未試過有追劇既感覺 好想快d到聽日

yes，次次影住啲證人講嘢以為佢會flashback，點知都係冇

尋晚話「我皇氣照嘅」仲型

有時我會諗
如果「刑事偵緝檔案」裡面嘅世界黎到2018年
張Sir仲會唔會係當日嗰個好警察
同埋Jessie嫁咗比張Sir之後如果仲係做緊記者, 今時今日會唔會有生命危險

第二輯已經有危險

嗰陣97前
張Sir都仲可以救到佢
今時今日就難講
Jessie做記者咁有風骨

救到都失憶

第三輯差D就死喺中國

譚耀文都幾慘
連續兩套劇都食已經比人破處既女

今晚各位準時上水

謝婉婷唔係麥翠嫻咩，個有錢女人

一有咩事就好緊張搏哂命咁英雄救美，勁man

不過到第三輯覺得阿勇脾氣好差，成日對老婆呼呼喝喝。

我又覺得第三輯jessie郁啲就發脾氣
同第一、二輯真係兩個人咁
真係唔知雞先定蛋先

因為jessie失憶，有時諗起少少嘢想問阿勇，阿勇又死唔肯講番Carmen d嘢佢知咪冇安全感。

不過第三輯都係冇之前兩輯咁好睇，兩個人咁辛苦先一齊到咁易就話離婚。

其實第三輯啲case幾好
扭橋扭得好勁
但主角反而麻麻
好多婆媽煩膠野
大勇同義仔掛住談情都無時間發展兄弟情

但有d 好似一開頭大陸個case又玩人有相似，有兩個人無啦啦一樣樣呢d橋太科幻我就唔buy

仲有個case去孤島打風冇船走，兇手就在我們之中，宗教四法器殺人嗰個金田一味勁濃

你又講得啱
但係殺海俊傑同埋綁架洪天明個啲
仲有越南個單
唔睇到最後都估唔到案係點

第三輯佢兩個d感情位太婆媽

最後張Sir同Jessie都好返

睇到個一幕
先覺得所熟番既張氏夫婦返番嚟

都係
第三輯都有單蝴蝶殺人case

唔知張Sir日後仲保唔保護到Jessie

個結局有d落雨收柴，Jessie突然最後話我記得番哂d嘢啦 咁就完

仲有義仔都係啦，淨係第三輯都已經3條女

Gigi死咗呀嘛

太過拖拉... 三輯夾埋幾廿集, D 感情重要不斷拖, 逐漸睇到煩

第一輯所有野都係最好

因為有時間度劇本
當年冇人會知出街之後部劇會咁受歡迎架嘛
第一輯4位主角都安然無恙一
不過對我黎講第一輯最好嘅始終都係
大臉嘅郭可盈都仲喺度

因為有時間度劇本
當年冇人會知出街之後部劇會咁受歡迎架嘛
第一輯4位主角都安然無恙
不過對我黎講第一輯最好嘅始終都係
大臉嘅郭可盈都仲喺度

我鐘意第二輯郭可盈多啲
肥瘦剛剛好

睇緊悍戰太平洋

汪琳
之後佢阿爸幾左final boss

兇手好似係馬德鐘

第二輯個遮時最省鏡，個髮型又最靚

香港獨立

感覺第三輯郭可盈已經整咗對眼同埋打瘦臉針

去左睇演唱會無睇兩日

幾晚太攰無睇
有無巴打好心寫少少recap比我睇

Jessie
飛咗江Sir佢啦

郭可盈果陣幾歲？
真係好青春好正，戲又唔差

25

25
未整容前

有無佢依家嘅相

...

仆街二叔

2叔奸奸地咁

唔係黃美琪咩

快D講查案啦

美棋BB

真係正

係咩

一早咁諗咪幾好lor

係真
嘩屌一睇覺得自己好撚老

江Sir呷張Sir醋

睇過刑偵1都唔會後生得去邊

馬神痴左

馬德鐘

其實呢個單元係咪抄金田一黑死蝶殺人事件？

分手咪分手囉
最緊要可以做自己喜歡做嘅事

扣佢五十分啦

終於有flashback

蝦頭個廣告好煩

睇完悍戰太平洋過黎

好多人名

張Sir個心囉囉攣

個時嘅郭可盈真係世界級
可惜個時太細個未識J

秘書有少少似樂曈

頭先以為見到樂曈

陀槍師姊

河國榮好後生

梁雪媚

四喜

見到大勇食煙呢d電視真係好真實

郭可盈係我第一個J既女星

Gigi真係好拜金
港女始祖

城巴捷達色

細個好鍾意佢

紫色垃圾桶

望一望有d似黎姿

仆街gg

中巴

好肥美

仔都唔認

佢真係勁大波

而且好大臉

成枱花生

好多人都話刑偵係抄金田一

五福仲正啦

Mr.Smith間屋

蘇玉華有助攻

個shot好金田一

張Sir又破案

個o靚仔咁撚勁既

好多抄日本推理小說

和記電話

頂以為星期六冇

後面維他 D 舊包裝

呢舖都唔撐你，你遲d去都得喇

星期一至日都有
11:50分先至係黃金時段黎架嘛

懷念

謝婉婷又幾大波

皇冠警司

一模一樣覆述

其實點解要殺咁多人，分手咪得，殺人仲麻煩

以前套制服勁型

當年真係係差館門口拍

呢個世界好多人好撚癲

陳啟泰成日做奸角，仲話有報應

可能john死纏住佢，撇唔甩

仲有皇氣Logo

依家係保安制服

屌又係美少女衫

義仔套衫真係...

月野兔

依家d韓仔都係著呢d

但佢點解要殺阿may, 兩個無咩衝突

郭可盈真係好靚

我又miss咗一集
王點解要殺john

偷記憶令我諗起幻影軍團個低胸阿姐

佢老公情婦

如果係2018年
Jessie分分鐘比人話辱警

未講

點樣查到may做人情婦
定係推測

係喎 唔記得咗

太多人名

蔣志光

牽涉太多人

Sailormoon
替月行道
儆惡懲奸

Jessie講嘅好似

唔exactly講到明係情婦

咁快搵人埋單

前一集有講may鍾意咗個有錢佬

may 同高婕有段係圖書館傾偈講

依個阿叔好似已經死左

阿me

仆街到喊

要回帶睇多次先得

係呀

係
走咗16年囉

反臉

搵人埋單

基本上成單案點發生同動機，都已經解哂

16年喇

買呢間屋俾條女咩女都娶到啦

爭冇證據拉人姐

義仔間屋有冇二千尺

恆恆

Gigi唔理佢

將軍澳

阿May得26歲就走咗

如果最尾嚟個大twist就正

Jessie跟蹤狂

間房大撚到

真係一個有風骨嘅記者

個撚個都有車，間屋個個都大到仆街

咁都認撚錯

插曲

TVB拍劇咁多年都係咁

基仔其實呢首唱到幾似譚伯

tvb不嬲離地

張延正d定郭可盈正d

長頭髮靚過短

重駛問既

黃 vs 王

呢個Look真係正到暈

成個有村架純咁

Jessie正D

皆大歡喜都好好睇

邊個阿叔

有人話佢係港版長澤正美黎添

Gigi條新仔

說好的不劇透呢

Sor
我地D老鬼講起以前就忍唔住無意中劇透

依家睇緊皆大歡喜竟然聽到林保全同馮錦堂把聲

嘩 唔講都唔知佢過左身咁耐

保全叔 RIP

頭先一撚嘴講哂幾個名亂到仆街

我都係老鬼，但細個睇完冇睇過重播已經冇哂印象咁濟

經典好劇唔怕一睇再睇

應該話長澤正美日版郭可盈呀
點計都係郭可盈出道先

咁又係

就算劇透左，睇返都估唔到件事係咁

每次睇返郭可盈未整容之前個樣
總是有一種惋惜嘅感覺

最尾嗰張咁靚都要整容

港版長澤正美冇得輸

轉左馬鞍山警署

張Sir唔係喺將軍澳警署做嘅咩?

趕緊返屋企，應該趕唔切睇

尋晚果集瞓左沒睇

就快做

歡迎咁多位全面進場

邊睇波邊睇刑偵

義仔GiGi 支持區

張Sir Jessie支持區

邊場

做乜TVB唔比首插曲蔣志光唱

我冇睇

比多一首插曲先啱

Jessie

咁抽象

邊睇名校secrets邊睇刑偵

明明唔整先係女神

最後真係冇嫁到佢

未驚過之前又呷晒醋

正諗住屌佢，人地都無話辭職，點知原來佢真係講過

咁咪好
江Sir乜都管住Jessie

我都睇緊轟

白痴都知你有可疑啦，成日見倒你

今晚咁少人

蔣志光呢套個feel好似男親女愛個套

中立球迷

車仔對熱刺?
對是但一邊都冇乜期望贏
買2.5大算

世事邊有咁岩丫
仲要咁自來熟

坑口

高婕咁做其實好危險

有冇巴打繼續Keep住Cap大臉Jessie圖?
佢真係好正

做記者做到差人咁

人地係一個有風骨嘅記者
你估CCTVB D記者咩?

壞人有樣睇咩

謝婉婷好有韻味

相逢何必曾相識

身材幾好

有為戲路都真係幾闊

巴打加油

有聲

我要嘅嘢佢畀唔到我

我覺得蔣志光個樣咁多年都係差唔多

沒變過

幅畫個名叫Jessie
郭可盈又叫Jessie
王太點會估唔到

Jessie可唔可以一直戴假髮戴到結局

個樣本身都老
所以老左都係一樣樣

好多女仔都叫Jessie

佢留長髮仲好

而家D劇要借其他政府大樓扮差館
以前反而可以係差館門口拍

車輸到3粒可以唔睇了,專心睇刑偵

以前大把唱片公司撐TVB

仆街

點做人老母

咪係囉
而家得英皇

做老母都做到咁仆街嘅

義仔開始溝女了

Gigi簡直係港女/拜金女始祖

黑C

咁快就唔記得可兒

算似番個人

對出就係皇后碼頭

本身覺得痕痕好煩，但依兩集痕痕好慘

以前D劇製作認真

GG

又話買嗰間別墅但又一個月返英國

已經完全擺低左可兒

可能係警務處而家唔俾借呢

攞正牌溝GG鳥

殺咗人心虛

淫腿

Jessie第一輯時d牙好黃

尖東

呢度而家係咪變左星光大道

好撚靚

尖沙咀海旁

屌你jessie，都未拎出黎就知係吊床

後面靚到成個假景咁

東急百貨都重建緊

個景以前靚過依家

個天好清

97前個大會堂仲靚
可惜...

依家D建築唔知點解越整越7

根本唔整容就係港版長澤正美

三枝旗

大會堂個紋章都比人拆咗

應該話，長澤正美係日版郭可盈

Gigi:入咗啦？

做咩要自爆

遠望中大

雍雅山房

個眼袋

執左有冇十年

jessie真係膽生毛

長澤正美都有眼袋

早過倒屎

永別喇王太

Jessie有危險了

淫妻欲求不滿

立flag咁

大勇係時候要英雄救美

佢個樣似好想要

JESSIE

張Sir係時候救Jessie

去見殺人兇手都唔話比人知
真係當人地唔會殺你

諗下都知專訪唔會黎呢到

張Sir快D呀!

蝴蝶谷依家變成點

佢痴撚咗線呀

射就射啦八婆

射死個老公咪唔會比人搶走囉

準過D差佬, 一槍一個

頭先就應該射頭啦

王太咁都揸到車

bgm

好大嘅空地

王太真係...

Bgm

好撚暈佢D殘影

準撚到

賤女人

精撚彩

有沒咁準

通常都會自己爆炸

人地皇家香港警察
你估而家D黑警咩?

勇哥 真心依套野拍到佢好型

依家真係唔多覺香港會有咁大嘅空地

皇家香港警察 依個朵真係好好聽

蝴蝶谷宜家變成點

代表作黎

我等緊佢爆炸點知佢就完左

開刑偵5有冇得諗?

諗起早一兩年香港有單新聞，有個男仔中左好多槍，仲係無事咁行去班差佬度

臨尾呢下飛落山

唔好喇，依家警察已成中共維穩工具，諗起就想嘔

得返堆填區係吉

4都已經換哂人啦

因為我真係好想知張Sir 97之後會變成點
同埋佢仲可唔可以保護到Jessie

唔好亂開 刑偵 5
tvb 搵 雪雪雪 扮張大勇, 搵 陳凱琳扮 jessie 就仆街

今次單case唔算複雜

咁刑偵5都可以講返張Sir又或者加埋4班人入黎都得姐

可能第一單個頭開得太勁

皇氣

張Sir梗係搵返陶大宇啦

係
遺憾拉唔到兇手

好 DUM本

唔好搞咁多

唔好忘記烈火雄心3，王喜截肢收場

你估而家D膠劇咩

sorry有d唔明 吊床殺john杯野係加左料
法醫個陣check唔到? 定會當雙料自殺?

Check到
但只係當殉情自殺

外景都只會係電視城外圍拍

查到都冇得追究啦
隔左幾年物證都唔知重有冇

淨係兩枝旗同大會堂個紋章都J死人

Agger

暫時3單CASE兇手都係女人

就黎做

起歌！

報到

爭d命都無，仲好似自己無錯咁

江Sir講野好夾硬黎

張Sir
冧人就冧人啦

張Sir有D機會啦
加油呀!

個男仔同嗰個年代好似唔夾咁

有好感啦

江Sir?

仲爭一步

好似依家後生仔樣

may個細佬

插旗結唔成結唔成喇

好快又另一單Case開始

狐狸精噉款

草莓 士多啤梨就士多啤梨啦

睇個款都似

對住jessie呢d都幾無癮，下下都話未必揀你架、我仲有排揀架，灑花窗都嫌講得太多啦

尋日miss左，最後點破案？

黃美祺

有名你叫仆街二叔

陶大宇同二叔竟然咁得閒拍依套

兇手自認

仆街二叔果套好似好少重播，其實幾好睇

二叔喺皇庭扮警察

係咪流金歲月？

Yes

流金歲月(?)

同madam
對二叔起啖嘅另一差婆又係做madam 下屬

Thz

事頭婆

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

皇庭 佢做差佬做得好好

有冇Cap圖?

頂你梗係揀Jessie啦正好多

係

都話泰仔驚有報應架啦

偷食

仆街陳啟泰

真人av

逃犯：我要做人質！

比張Sir斷正

陳啟泰好似除咗係再見亦是老婆外
做極都係仆街角色

斷正

如果江sir唔係偷食，法醫好難會輸俾死差佬

會唔會斷得太正

新都城仲未起

尹志平

笑死

Jessie快啲同張sir一齊得唔得

仲要斷到正一正

聽講禮哥都係男人來
依句笑死

MADAM爆大鑊

Madam 好波

正義之師

其實madam無做錯

Madam

又跳左去馬鞍山警署

又衝出去做咩

比著我都會講
做得出唔怕認

襲警

Madam好堅

Madam對波好堅

其實為佢好先應該話佢知

蘇杏旋快啲認番阿宙啦

江Sir同張Sir都係差人喎

其實佢個啲選角係咪有參考皇庭？

用第二角度諗，證明陳啟泰性能力強囉

一次不忠 百次不容

Madam助攻勇哥

家姐依啲乜言論黎

Madam
大快人心

警察打警察可以無事
實會有好多連登仔報考

呢句啱

Jessie d 戲都窄窄地

陪著我要是這樣勉強 你的憂傷我也可想像
或者如從前模樣 重頭尋路向
都不過一些妄想

新人算係咁架啦

呢球仲入得好靚添

一向都係,
套套戲同一個款去做

叉燒炳

差佬啲私生活真係呢

當年選美拎最具演藝潛質獎㗎
得兩個人拎過呢個獎，一個郭可盈，一個張可頤，兩個都做到當家花旦

咁張應該高幾班

92年？

青春無敵加哂分

張可頤好戲好多

唉依家冇呢啲演員

法醫唔係under衛生署既咩
大家都係公務員

以前拍戲反而可以入差館拍

法醫話哂醫生底

大勇老豆

做乜鳩呀江承宙，莫非你媽真係蘇杏旋

好正

好多人幫陶大宇

做乜爆張Sir大鑊

唔係江承宇咩

呢個反應好寫實

仲有下次

兩條友真係好撚煩

以前啲對白真係好真實

點解叉燒炳會知道個電話號碼

佢地嘈交我聽到心都煩埋

連人哋老豆啲錢都貪

好想打柒條貪錢八婆

我都算係佢哎吔老婆

阿me 呀

唔知叉燒炳會唔會死呢

陶大宇d反應其實幾好戲

熊樹根

未掩面之前係好戲

點解叫呀婕

訪問大勇都係專訪一部份

今集正

佢都叫佢阿勇啦

張sir講出我心聲

佢好啱做呢d比較草根嘅角色

呢套刑事偵緝檔案係咪笑片黎

但第二輯改口叫遮時

俾掩面影響，而家睇呢套大宇幾好戲

一樣姐

最撚憎d人話明明明，你而家係我咩

張大勇今集個內心好複雜

呢套係咪笑片黎

阿me啊其實佢都做得好好 真係做左個好煩既角色出黎

仆街有聲post

現實真係好多呢啲死黨

可能唔同年代，如果而家果班做呢類角式會再煩膠d

縱橫四海做有錢佬勁撚霸氣喔

阿me呀果套叫咩名，唔記得咗，淨係記得煩到痴線

而家已經鬧佢都嫌廢事

和味濃情

樓南光真係唔識死

陳展鵬做一定夠哂煩膠

離婚啦

真係無咩印象，我以為係心花放

以前唔興肌肉大隻佬

沖涼揼骨

係咪都係同蘇玉華？

嘩圓頂寶

個個女人都咁煩膠咁

心花放係掩面 做陳豪大佬
和味濃情做壽司師父

槍戰邊度黎？？

陶大宇三寶
心花放：掩面
和味濃情：阿me呀
學警出更：跳9里

當年啲槍戰真好多

拎手槍打劫

headshot

真係練左靶黎
一槍中頭

老豆！

好想試下去雍雅山房

以前D劇D槍戰槍面拍得好正

兩套我都係睇d唔睇d

陶大宇以演技計，應該可以撈得更好

單戀雙城

皇氣先係最優秀

大宇係咪無攞過視帝？

多謝你請我飲依餐茶，但無論落幾多糖，杯茶都係苦架，我飲唔落呀屌你

仲有一套同宣萱，臨尾坐住輪椅都set倒機關，喺火場彈咗宣萱出黎

又話佢老豆本身有仔女，但第二輯出嗰對仔女係細過大勇

眼神有戲

賭馬風雲？

大宇食煙食得好型

高婕：我同老爺傾完計黎

依個shot好正

掌上明珠
仲有譚真一屙尿.jpg

攝影師

片頭

眼紅紅

有冇人覺得大宇好撚型！

好有戲味

個時未有頒獎禮

以前d劇節奏明快幾多，半集講哂成個認親橋段，放落而家，起碼拖兩三集

Sad

愛你的心燒得火燙 每晚美夢當中總遇上

有

一陣又要睇madam變傻鳩

依家啲劇廿集都要拖

可能拖到大結局

c9殺手

好有時代感

個時重未有頒獎典禮

攞過師奶殺手名銜

由見到叉燒炳，保護佢，相認，到佢搭飛機走，半集搞掂。

人大鄺美雲 好撚難聽

果陣紅到癲，可惜走咗去亞視，跳錯船。如果唔係而家起碼bobby個地位啦

石門工業區

有線訪問，問佢當睇當年上台民主歌聲獻中華，佢話最好唔好提呢d啦

97先有

唔駛夾硬拖長, 又夠交代, 又做到個感覺出嚟

講真集數少真係冇咩所謂

諗起九半果套
大家都認親 九半果套睇到個個都屌屌聲

鬼叫當時香港電影業走下坡萎縮咩
咁加上個時未興返大陸拍劇又或者佢打唔入大陸市場
唔係TVB咪要焗去亞視囉
跟手林伯都賣盤亞視又緊縮幾乎冇劇拍
咁咪要焗回巢TVB帶新人囉

好想睇多D佢拍bobby
黃金組合有加乘

果欄悶能到

其實算幾好睇，呢家拍親都係爛片

青出於藍，Bobby, 大宇，Jessie

30-50集，拖太長

日劇嗰啲有啲10話內完，唔洗睇拖戲

之後好似俾陳豪取代咗？

果陣亞視衰d講真係無人睇，做電視呢行梗最緊要keep住有人氣，唔係你拍咩都死

果陣張家輝都講過，你喺亞視拍野，幾好戲幾努力都無用，因為根本無人睇，灰到爆。

兩條友最鍾意瘋狂爆肚

呢套都算經典野，幾好睇

大宇係亞視起碼都叫有代表作
雖然係外判劇

所以話係香港最畸形既地方係TVB一台獨大起碼佔有七成觀眾
係香港其他台就算點大灑金錢都冇得同TVB鬥 個個香港人睇慣哂TVB
以前亞視打贏TVB除左個節目好睇之外都要靠TVB排陣出錯先可以贏 但係個節目一完左D觀眾會自動回流返翡翠台

老老實實，我真係唔多鍾意亞視，佢d顏色好唔知點，望落好舊咁款，即係好似而家奇妙電視咁，好唔吸引我睇落去。有時無線亞視一齊直播同一場波咁，我都係睇無線

但聽過好似話亞視係特登跟外國，較到個色咁。

陶大宇同阿me互串好撚好笑

嗰時大宇都叫幫亞視拉到55波

睇到第二輯終於明點解會叫師奶殺手

弊左做完D觀眾又會自動回流返翡翠台呢

太鬧廣昌隆一定唔係啦

隱形怪傑

執左好耐啦

當年大把人都押錯注啦

好想睇呢套

皇庭+刑偵組合

依個post一定有tvb職員，推到比佢地知

唔係播過左啦咩上年

有巴打話過對上一次重播已經係01年嘅事

我話廣昌隆
睇返原來2015年播,時間過得咁快,仲以為上年

上次重播大鬧廣昌隆 嗰陣我隻狗仲未過身

呢套野播果陣我得6 歲
宜家睇番又幾正下

隱形怪傑呀嘛

播完刑偵之後我希望會播O記實錄
我想繼續睇大臉Jessie

當年《隱形怪傑》係接刑偵3播

《陀槍師姐》

陀槍師姐前年先播過

播得一輯

陀槍又係衰最後一輯
識時務人間蒸發

但係O記實錄我希望播晒兩輯

Jessie第二輯死左

拍到無野好拍

多左林文龍同蒙嘉惠

第二輯第二集死
不過第一輯已經夠啦
Jessie個Look又係刑偵咁款
又係扮警察女朋友

Jessie好似做親警察既劇最後都係同bobby一齊

O記實錄我印象好濛糊

掃黃先鋒同談判專家咪係
不過我都係鍾意睇佢做警察女朋友多D

CCTVB欠佢一個視后

刑偵已經要比

鬼叫當時CCTVB未有頒獎典禮咩
到第三輯陶大宇同CCTVB反左面，搞到食白果

淨係佢咩
張衛健當年都係啦

當年頒獎典禮係台慶日做埋， 《西遊記》96年11月尾先播，到97應該唔會有奬

陀槍有個疑團未解開既就係到底莎莎嘉嘉親生阿爸係咪鮑國平

第四好
林文龍搶左姿姿

搞到小生最後都係一個人

冇咗娥姐成套陀槍系列已經收得皮

第三輯都唔差
有康華

賤
一二正 三都ok嘅
四
不過三 三元好慘

二先慘，比人NTR左

個幕我唔敢睇 飛左
三元比鮑國平女女女，老公同wing姐上床，老公又同過條女one night stsnd，仔又死左
慘

三元比人女女女係第二輯
wing姐第四輯先出場
one night stand係第二輯，條女叫bonnie
個仔死係第三輯

我知
我講佢慘啫

唔明點解魏駿傑唔會質疑對仔女係鮑國平經手

淨係記得個女大得好快，好似第2定3輯仲係4,5歲咁上下樣嘅瑤瑤做，下一輯個故事隔咗一兩年咁已經變咗十幾歲咁樣嘅美琪bb

幼稚園變中學生

完全認同，tvb d劇猛咁拍續集就係咁，死老婆呀，夾硬拆散情侶呀，好掃興

為拍而拍夾硬黎

如果大勇jessie拍第四輯
睇怕都要大勇非死即傷

我都唔記得咗最後娥姐點解離開bobby

關詠荷嗰陣同CCTVB約滿
結果陀槍3改娥姐另嫁他人

第二集娥姐冇仔生，bobby娶咗姚瑩瑩，之後結局又一齊番，但到第三集就話娥姐同咗個仔去咗外國，同咗個醫生一齊

勁on9
硬係要寫衰娥姐
妙手2 蔡少芬唔得閒拍就要寫佢死

琴日忍唔住睇哂

古巨基快上水

聽朝10am公售, 訓先, 聽日睇返mytv

搶哂叉燒炳啲身家啦

嬲咗冇一集就frd番

青衣城仲係空地

蘇玉華

做啦

開口埋口都講錢

拜金女

新 Case

阿me : $$$$$$$

終於有新Case

禮哥

樓南光偷食

樓南光

要巴打開定post喇

平時Madam咁惡
預咗

禮哥真係有2奶

真係惡到仆街

Miss咗冇睇
想問下Madam 點知禮哥有偷食

好正, 張大勇問 Madam 呢段

案發現場有av

比人拍咗帶

捉完一個姦到捉另一個

係男人都頂唔順

咁真係斷正

如果樓南光離婚咪去拍真情囉

江Sir頭先都喺度

陳啟泰：好兄弟

仲比Madam睇埋

句句有骨

分左手啦

張Sir同江Sir仲傾到偈

江sir而家句句有骨

一出門口變樣

變左奸角

全港媽媽生大比拼

冇打得成算好彩

陳彥行 ？

爭未隻揪咋

大宇好型
我一定唔忍你！

一點鐘變金日

打佢啦張Sir

大勇唔係沙展咩

偷食完仲搵人

一次不忠百次不用
仲有乜好解釋

不知廉恥

諗住攤牌點知執多劑

呢個男人好噁心

收檔啦江Sir

逢場作戲都講得出

條女冇左lu

仲講捨唔捨得

Jessie夠乾脆